受害者揭支那新疆集中營：很多姐妹查完身體就消失了

擁有哈薩克國籍的維吾爾人古力巴哈女士曾被監禁在新疆「集中營」465天，日前，她揭露了新疆所謂再教育營的慘況。她說，不僅是性暴力在集中營經常發生，很多姐妹在檢查完身體後就消失了。她質疑或和器官移植有關係。

哈薩克籍維吾爾人古力巴哈女士（Gulbahar Jalilova）25日接受自由亞洲電臺採訪時，神情哀傷，頭巾內露出棕灰白髮色，和她兩年前被捕當天，一頭美麗黑髮的自拍照片有著天壤之別。經歷465天集中營酷刑摧殘，令她判若兩人。

古力巴哈講述自己是3個孩子的母親，20年來在中國和哈薩克邊境做小生意，撫養孩子希望他們取得高學歷。2017年5月，她在烏魯木齊一處下榻的旅館，突然遭中共公安、國保上門強行帶走，說俄羅斯語的她，看不懂漢字文件上寫著被控資助恐怖份子罪，她被戴上手銬關進所謂新疆再教育營。

古力巴哈說，她被戴上頭套，靠聽覺分辨，大約每走2、3米就聽見厚重的關門聲，2、3米就一道鐵門，經過了7道鐵門，才被送進牢房。

入監後，她被要求全身脫光檢查，還被採血液、尿液、露出牙齒照相，全身每個部分詳細檢查。之後獄方給她一件黃色上衣和運動褲，和一雙舊的黑布鞋。

古力巴哈提到，她照著要求套上布鞋，腳跟踩在鞋子外延，遭監管人員痛罵：「你在羞辱共產黨給你的恩惠！」她回話：「鞋太小我穿不進去」，不被理會。

在牢房她發現所有人都被戴上腳鐐，有的女孩子手銬跟腳鐐銬在一起，身體只能長時間彎曲。

她說，一牢房約40人，睡覺時，20人站著，剩下20人在躺著，等她們睡2個小時起來，站著的人再睡，輪流地睡。

古力巴哈提到，每天早上8點半，有1分鐘時間洗手、洗臉，但是沒有刷牙的牙刷和牙膏，水源不夠。在她看來，一年多在集中營裡，她沒有看到有人洗盤子洗碗。

古力巴哈說：「每天早上吃麵糊、中午吃高麗菜湯，晚上黃瓜湯和饅頭，盤子和碗也可以說不用洗，不用洗我們也會把它舔得很乾淨，給我們每餐的量是不夠的。」

每天都會有人被帶去審問，她最長連續被審問24小時，不肯簽名認罪竟然遭多人輪流性侵。

古力巴哈看過有人遭到最長時間72小時審問才被送回牢房，送回來時都沒有說話，只見全身清一塊紫一塊。一次一個女孩被送回牢房，沒被要求盤腿，而能夠躺下，女孩直說頭很痛，同房女孩摸摸她的頭骨，已變軟變碎。

古力巴哈提到，在集中營，她遇見過最小的14歲，最年長的84歲。「每隔10天，就會有10名女獄警和3個全副武裝男武警，進到牢房，要我們脫光全身衣服，4人一組，走到他們前面坐下蹲3次。用這種方式來消滅我們的自尊和廉恥心，讓我們像動物一樣。」

而對集中營內被迫摘除「清真器官」傳聞，古力巴哈說，她不敢肯定，但裡面每兩個月檢查一次身體，回到集中營就被換房，很多姐妹從此消失不存在，不知道和器官移植有沒有關係，但為何身體檢查完人就不見了？

古力巴哈說：「監管人員把女收容人帶到沒有監視器的地方，可以恃無忌憚做超出倫理的事，沒有人知道。一位女孩受酷刑，十個指頭被針扎進去，同房的收容人問她：你受性暴力了嗎？那女孩只是哭，沒有回答。」

被問到性暴力在集中營發生的情況，古力巴哈說，發生在人身上的事，見慣了就不怪了，帶進來帶出去，每天聽到姐妹慘叫聲。但令她永遠不會忘記的是，上面總是說「名單下來就帶人來」，連剛生完小孩的母親和嬰孩都不放過。

古力巴哈說，每天從早到晚，被要求盤腿而坐16、17小時，眼睛只能盯著前方。每餐飯前要唱紅歌《沒有共產黨就沒有新中國》、《義勇軍進行曲》等五首歌曲，不會唱就沒有飯吃。

牢房懸掛五大標語必須熟記。每週只播20分鐘電視，都是頌揚中國現在多強大，世界第一，只有共產黨領導，才有今天的幸福。每天被要求寫反省文，檢討過去錯誤的民族認同。

古力巴哈還表示，她們被強制餵藥和注射不明藥物及針劑，使她們的頭腦昏沉，最後只剩下吃的慾望。

她提到，有女孩子因此生理期停止，她則在出獄後兩個月，身體仍有不明紅腫，醫師也說還無法完全排毒。

古力哈巴2018年9月27日獲釋至今一年多，被強迫餵藥殘留在身上的後遺症仍無法排除。

古力哈巴還說：「我因為出獄回到哈薩克斯坦，在自己家裡，我要去上廁所，我走到廁所門口，我會喊『報告』等人允許我進去上廁所，等了5、6分鐘沒有人給我下指令的時候，我才意識過來。」

古力巴哈強調，中共在集中營灌輸的所謂愛國、洗腦教育，並沒有改變她的思想，只是讓她更清楚看到中共目的在消滅維吾爾民族。

古力巴哈還提到，第一天她被帶到集中營，監管人員就給她一個號碼，即所謂中國公民的身份證字號。

古力巴哈：「原來從那天開始，我被強制變成中國公民，哈薩克斯坦大使館從電腦裡查不到她，中共宣稱再教育營裡沒有外國籍，只有中國籍的維吾爾人，原來他們抓我的那一天，就給我判了死刑，我隨時可以被失蹤、被消失。」

古力巴哈說，自己三個孩子鍥而不舍尋找她，向多國政府和聯合國尋求協助，她才能重見天日。她希望有更多在集中營的姐妹獲得自由。

古力哈巴表示，夜裡白天她都會聽那些姐妹慘叫聲、鐵門關門的聲音、腳鐐聲，和審訊室人員的吼叫聲。「到現在為止我都可以聽到（這些聲音）。我希望看到我的姐妹們安全活著從那裡出來，這樣我的精神理智方面，才會完全恢復。」

古力哈巴說：「她們誰都沒有罪，跟我住的女人都沒有罪，那些罪都是被強加的，她們的罪過就是她們是維吾爾人！」

古力哈巴呼籲，希望受壓迫者團結起來，把真實聲音傳達到全世界，向中共政府施壓釋放還在再教育營裡的姐妹們。

此前，美國有線電視新聞網（CNN）曾報導，據美國國務院估計，過去幾年，約有高達200萬名少數民族，被中共當局監禁在新疆所謂「再教育營」，包括維族人、哈薩克人、吉爾吉斯人和其他中亞族群。

今年7月31日，自由亞洲電臺報導，據多位從集中營獲釋的哈薩克人披露，所謂「再教育營」中，被羈押者中也有漢族人，包括法輪功學員。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

情況同套漫畫描述類似

痴撚線

姐係佢本身唔喺支那度住 只要做生意咁出入境都比人捉入去? cls?

香港輸咗嘅話

支那都是人渣 是常識吧

呢次輸左就係咁嘅下場 不分黃藍

自殺算啦 唉

香港已經係

Push

Cls國家

推，請一定要推，唔好再有受害者，更加唔想見到香港成為下一個集中營

監視器以外既地方為所欲為

古力巴哈提到，在集中營，她遇見過最小的14歲，最年長的84歲。「每隔10天，就會有10名女獄警和3個全副武裝男武警，進到牢房，要我們脫光全身衣服，4人一組，走到他們前面坐下蹲3次。用這種方式來消滅我們的自尊和廉恥心，讓我們像動物一樣。」

香港已經係咁

仆街支那

我的願望，滅共

好快到香港人

唔反抗嘅話香港就會係咁

真係用nazi都不足以形容支那既所作所為，全球再係咁樣縱容支那呢種全新既恐怖主義距離ww3一定不遠

邪惡

拎左外國藉後唔記得退出支那藉既後果
如果佢得哈薩克藉，響支那境內有領事保護權，支那應該唔敢咁做

同香港一樣

進到牢房，要我們脫光全身衣服，4人一組，走到他們前面坐下蹲3次。用這種方式來消滅我們的自尊和廉恥心，讓我們像動物一樣。

睇到好心悒 唉
各位手足 一定要贏呀我哋

有啲香港已經做緊. 唉, 希望恐怖份子國家快消滅

睇到好重無力感。。
香港比新疆幸運就係仍有機會反抗
希望我地贏左後可以拯救埋佢地

佢係哈蕯克人黎，不過來往兩個地方做生意。同埋既然連哈蕯克戶籍都取消得應該係哈薩克同支那妥協左⋯⋯

強摘器官

香港而家出現果D 跳樓, 浮屍,
我相信死者 生前受既虐待係不下於新彊集中營

屌你老母 除左美國
全球視而不見
希特拉二世
猶太人幾時聲援佢地

我寧願戰死於反支共革命

好恐佈

哈薩克其實係賤種奶共國家

袋幾球野就出賣國民

好撚痴線

中共一定要連根拔起清除

已經嬲到唔想睇
跟住見到耿爽話無呢的咁既事

香港已經步入緊新疆後塵

想屌

咁係政權問題
族群係無辜

違反人道正仆街

真係好癲 我唔明點解要咁做 咁憎佢地點解唔直接殺就算 咁樣有咩意思

push

遲早輪到香港
唔係講笑，一步一步在進行中

西藏，新疆，已經有版你睇
唔知點解會有人幻想香港可以無事

送比LBJ睇啦.

有次同個藍既親戚傾計 計到新疆
佢夠膽死話：你有冇去過呀？冇你又知係真既？人寫咩你信咩
之後我明白根本就冇得溝通
利申：好撚和氣 冇屌 冇粗口 但頂唔順佢啲邏輯

屌你老味
同納粹德軍對猶太人一樣

一定要徹底毀滅中國呢個垃圾國家
唔可以比佢有死灰復燃既機會

要比D港豬睇下

中共能夠活到而家只係兩個字：
擁核

地獄鬼國

支共係魔鬼惡魔，天滅中共

活像地獄
我地要振作呀

推

明日你我

新疆定新屋嶺？

如果上帝係有料既，點解唔馬上天滅中共
除非上帝都係變態，整個共產黨出黎遺禍人間

Twitter見到有條YouTube片 有youtuber去大陸同啲Muslim 傾計 佢地話喺大陸好自由 個youtuber仲去咗參觀個mosque

呢個世界根本冇上帝
要報復就要唯有戰鬥

屌你老母...

唉，見到呢dpost就好無力!

好恐怖
我唔敢想象香港變成新疆既一日
雖然我深知
如果今次輸左
香港肯撚定會步西藏同新疆後塵

越多呢類新聞
就越多後生仔想加入警隊/公安

tui

外國人經商都被消失
更何況係頂心頂肺既香港人

可能器官唔啱用，特登放返出來製造白色恐怖

共產黨官員
麻煩全黨死清光

新彊人，we connect

香港輸左既話就輪到我地了

cls

有無見過毛澤東？你點知佢好偉大？

屌你老母

睇過

香港人唔可以輸

天滅中共

即係全世界由撚得佢 真係好撚野

我寧願WWIII 將支那甚至香港打到稀巴爛都唔想我自己、家人、朋友、同任何一個人類受咁既屈辱！

屌佢老母。

推，要比全世界知

推 癡撚線

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

新疆集合

支那蟈一日不滅, 香港都冇辦法光復

東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦東突厥斯坦

睇到好sad
古力哈巴說：「她們誰都沒有罪，跟我住的女人都沒有罪，那些罪都是被強加的，她們的罪過就是她們是維吾爾人！」

亦都有中共試過請外國教授去個「教育營」訪問拍片洗地
結果發現所謂教育營係真正嘅集中營而崩潰

諗起新屋嶺

唔可以輸

推！

趁香港未被消滅就一定要努力對外文宣
我地呢代遇到侵侵、雜種同777，係被選中既細路，去同文明世界夾擊赤納粹
手足們加油！

push
一定要搞新疆集會

香港集中營beta test黎
不過香港仲有利用價值，唔可以真係全城運曬去先拎d手足祭旗，到國際無人再理我地就變新疆

冇能力戰鬥

lm

個YouTuber 聲稱喺今個月14號 廣州 參觀左一個mosque
佢訪問個muslim唔知係咪遊客嚟（唔知佢up乜鳩 話自己from Bangladesh）

唔知迪麗熱巴對唔對得住d同鄉呢

推啊，要消滅殺人政權

新屋嶺都差唔多咁

新屋嶺 無cctv 活摘器官不足為奇
因為香港已行緊新疆模式

港豬 屌完 一句好嬲呀 cls 聽日記得番工

其實係用黎做器官工廠，比全國嘅權貴續命dllm 垃圾國家

同納粹真係完全無分別,快手三戰滅國滅黨,我唔介意一齊死

This is CHINA 🇨🇳.

今日新疆 明日香港

明日香港
可能只要你係香港人都要入營

唉 共狗真係痴撚線

唔洗輸，已經發生左

屌。

其實佢地根本唔係中國人，點解係要逼人地係

呢個professor 話佢去咗好多個痴撚線國家 未見過有一個好似支共咁痴撚線

恐怕。。。

真係要搵次搞個集會撐新疆

返去屌自己老母啦ON9仔

所以快啲搞個新疆集會啦 唔該

屌你老母垃撚圾，你支那豬嚟？

Cried

今日新疆。。。

我地都唔係

今日新疆
明日香港
香港再唔幫新疆
香港就會變新疆

香港人冇得輸！！

八國聯軍去左邊？天主？

班仆街一定有報應

香港人同你中共國死過

天滅中共！！

咩黎

大陸成日吹捧d勁靚嘅新疆女明星
究竟d女明星係唔係扮唔知新疆嘅狀況

今次輸左就係咁

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

平反六四

點解中共成日可以做埋晒 d 泯滅人性既事
根本當人地係外族，點解唔直接放生佢地！

好嬲!!

點解依個世界上仲會有依啲咁既邪惡組織
共產黨到底幾時先可以亡黨

嘩屌
土共真係唔撚係人

逼人做中國人

同漫畫講既野一撚樣

頂 好驚啊

根本要好似當年蘇聯佬對德國人咁 對番班支那狗

支共要滅亡！班支畜要受返哂佢地既惡行！

傻鳩藍絲到俾人屌到大腸爛都唔會信
同佢講嚟都多鳩如

係咪蘋果日報？想比兩老睇

幾時搞新疆集會？

同綏靖政策有九成似

幾時先可以用武力去剷平呢個垃圾國家

香港幾時搞集會

唉

共產黨根本癲過二戰納粹黨
今時今日仲同中國/共產黨做生意根本同二戰納粹黨合作無分別

我會一世唔返香港
除非英國出兵中國

明明咁多証人，國際都唔做下嘢

大佬你被人滅緊族，而條女為賺人民幣去奶共真係好撚噁心

留下有用之身 先可以反咬仇人一口

唔好死

我見到依段字都係咁諗

點解迪麗熱巴同佢地可以咁大對比

冇利益做嚟做乜 唔使揾錢咩？ 繼續奶支那鞋底賺大錢好過啦扮睇唔到咪冇事囉

up

緊係奶左共 先上到位架啦

既然奶左共, 理撚得家鄉發生咩事啫

唉, 錢 乜都係錢

仲有條咩撚那吾克熱

Cls

到時新果啲人工島，就係類似嘅新疆集中營

屯天果到好撚多警車

美國重唔攻入去。。。

明日香港

好撚恐怖
對住依班蓄牲用人權法依啲文明嘅手段對付
我唔明
到底可以點幫佢哋

秒殺咗佢地

香港無理由 而且無本錢輸
一輸 唔單止香港 全世界都會俾支那控制
到時一定會再入多一次黑暗時期
所以香港呢一場仗
一定要贏！！！
唔單止為左香港 更加係為左東突厥受支那人迫害既人

將軍澳警署同新屋嶺已經係, 只係d人唔肯信.

2047 就到你班香港人

其實起都唔洗起，運你返上去就搞掂，只要個大小小嘅中途轉運拘留中心，最好高鐵站附近例如深圳或者廣州南

新疆

但現實比漫畫更加可怕

天滅共產黨

香港人無得輸 輸左會變新疆

我地咁受關注 都有D關新疆咁撚慘事

屌你老母垃圾國家

真係好恐怖 所以我地唔可以輸

香港英烈我哋對你哋唔住！

雖然唔係呢套
但都似極黑的布倫希爾德
呢個就人地俾人改做身體
現實就俾人改造個腦

中國有核彈 習帝又係痴線嘅 美國如果以軍事硬攻 習帝癲起上嚟放核彈全地球玩完 所以美國只能用軟攻例如經濟戰令中共內亂 自我解體
其實依家中美係等同打緊冷戰2.0

今次係一定要贏

唉 愈嚟愈似。。。

可怕過nazi

你有無見過習近平？你點知佢好偉大？人寫咩你信咩

巴打完美反駁，屈機

完全想像唔到佢地所受嘅痛苦

811 831已經係預演緊
拉鳩你去荒山野嶺
被失蹤
墮樓 浮屍

我地一定要反抗！一定要贏！

我屌

我地輸都係差唔多架

真心唔明 點解仲有班藍絲廢老可以大大聲咁讚中國好
佢地係咪冇人性架 我肯撚定佢地就算睇完篇野都唔會信

香港未來

香港已經一步一步咁上演緊

今日新疆，明日香港

CLS

已經可以見到今次輸咗，香港10年後嘅情況

真係唔明白仲有新疆人走去做演員
自己族人傷害都好似無件事
佢地係唔知定忍耐到

古力娜扎 熱巴

原來他們抓我的那一天，就給我判了死刑，我隨時可以被失蹤、被消失。」

以係仲恐怖d支那班仆街一捉到就判左佢死刑再用假身分送入集中營
大事館查既時候官方記錄只會係以處決

睇到好心酸唯有寄望我地會成功為佢地希嚟一點嘅曙光啦

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令
2014年 2月 10日
據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

這條「普遍管轄原則」曾在1998年被西班牙前法官加爾松用來逮捕當時流亡倫敦的智利前獨裁者皮諾切特，但皮諾切特最終因為健康原因被允許返回智利。

周一西班牙高法法官伊斯梅爾·莫雷諾在他的裁決書中說：「江澤民負責監督管理那些直接違法的人，所以他應該對下屬在西藏行使的酷刑和其它反人權的行為負責。」

莫雷諾命令國際刑警組織以種族滅絕、酷刑和反人類罪的罪名，發佈對江澤民的逮捕和監禁令；他還下令對李鵬和其他有關中國官員發佈相似的通緝令。

兩個支持西藏團體和一名西班牙籍的僧人在2006年向西班牙法庭提起這一訴訟，指控包括江澤民和李鵬在內的中國前領導人在西藏犯有反人類罪。

多年來，好幾名西班牙法官曾裁決犯有反人權罪行的國際人物有罪，並試圖逮捕這些國際人物，把他們引渡到西班牙受審。

西班牙的執政黨人民黨正在推動對該國承認「普遍管轄原則」體系的改革，以限制西班牙法官對西班牙境外的犯罪者行使的權力。

中國外交部上星期五要求西班牙當局阻止對中國前領導人在西藏問題上的行為採取進一步法律訴訟行動。

好撚慘

性奴器官培植同支那人配種etc

究竟要點做先可以將呢個地球癌細胞連根拔起

輸左就咁
大家盡力

呢種方式同女手足被全裸搜身一樣....

真係要聲援新疆

衰過納粹

韓國之前去中國放蛇換器官
來源可能係嚟自呢度...

Pish

啱啊 完全理解唔到

推啊

慢慢覺得香港人繼續攬住條道德底線係死路一條
話咩唔好變成你憎恨嘅人
就變成永不超生嘅受害人啦
犧牲自己都算
但維護自己嘅道德底線犧牲埋同伴點計？

We don’t want this in hk. That’s why we need to support them too.

Cls 咁嘅事真係得支那人先做得岀

睇到一半睇唔落
cls

香港輸既後果
求下大家一定要Keep住團火😭

要毀滅成個中華民族，咁多年嚟淨係識壓迫其他人（藏族)

好心痛...
無論咩人都唔應該受到咁既樣折磨
除左支那人

香港人一定要團結到地球聯合軍

唔敢想像

Really very horrible

幾時搞維吾爾集會

香港人唔可以再輸啦

「每隔10天，就會有10名女獄警和3個全副武裝男武警，進到牢房，要我們脫光全身衣服，4人一組，走到他們前面坐下蹲3次。用這種方式來消滅我們的自尊和廉恥心，讓我們像動物一樣。」

香港也有了

有冇source

唉屌
點解無8國聯軍打鳩中共

美國咁撚正義去左邊

冇利益不了

世界警察都係唔做野?

點解咁都可以做得出

我真係好憎中共人

意志力要有幾堅定先支持得到出返嚟

佢哋淨係會話係假嘅
係外國勢力詆毁中國先咁樣做
嗰啲全部都係戲子黎
尼班仆街冚家剷畜生梗係冇人性

香港係最後防線，一定唔可以輸
香港人反抗

癡撚線

衰撚過納粹

可能佢地晚晚比人上
但仲堅持只是為生存

香港人如果輸
不是入集中營
就是集體自殺

幾時搞支持新疆集會

天滅支共

李喜超都講到明, 新彊經驗可參考

所以香港要贏
要將聲音同事實帶去國際
歐洲好多人未意識到中共幾痴線

一定要殲滅共產黨

甚至畀人劏左都唔知
覺得自己死得好正常

好仆街

你下次回佢：你見過空氣咩？未見過你又知有？人話乜你信乜

呢啲咁仆街嘅人 幾時先有報應

只有身前路，沒有身後身

相比納粹，中共有過之而無不及

好痴線

人體鍊成
同南京大屠殺無分局

因為成個世界都睇住香港
香港係真係唔會出現
但共產黨會送香港人上去

係 有其他case都係咁
呢個姐姐 好似連自己本身個國籍都冇左
我唔明 點解要搞埋其他國家嘅維吾爾人
除左種族清洗我諗唔到其他

為左生存 做明星起碼死左都有人知咩事先

快Ｄ搞個集會聲援佢地，叫大家都關注下新疆集中營！
今日新疆，明日香港

好撚慘 睇到想喊

種族滅絕

中國=世紀大毒瘤

[國際戰線行動] 搞支持維吾爾集會嘅時候建議同時高舉哈蕯克同吉爾吉斯, 土耳其國旗

好驚..

有無去過示威呀 冇你又知中共講野係真嘅？人寫咩你信咩

邊套？

推呀

滅共先解決到嘅人道問題
美國經濟制裁都唔撚夠
根本唔止係集中營

今日新疆，明日香港。要反抗

三毛

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
幫手推一下啦唔該

去過krawkow Auschwitz 集中營
更加明白新疆集中營有幾恐怖
之前已經覺得唔明白人類點解可以對同類咁殘忍
估唔到係宜家呢個社會仲會有同樣既事情發生

真係好恐怖

外國點解仲唔出手

CLS, 中共必需死..

我屋企個廢老都係咁同我講
邊度有啊 你自己番去睇下有冇啦 新聞講你又信
跟住我話你信耶教你可以準備入集中營

呢個世界有咩組織可以幫佢地

支持新疆集會呀

古力巴哈說，自己三個孩子鍥而不舍尋找她，向多國政府和聯合國尋求協助，她才能重見天日。

sad but true,制衡到邪惡極權真係唯有係外國勢力

中共必需亡

屌支那真係垃圾到 人類毒瘤嚟

佢地會話

呢d野我唔知
邊有可能捉咁多人入集中營呀
你俾黄媒洗左腦
我又唔係回教徒關我咩事姐
好人好姐點會俾人拉入去 佢地一定犯左法
邊個叫佢地自焚搞獨立姐 抵死
呢d野唔到我地理

利申 屋企幾件廢老廢中藍到紅

邪惡軸心國

唉屌每次睇呢啲都好驚

你覆錯人

同納粹有咩分別

Show Blocked User-一舖過

再唔反抗
香港都差不多要變成咁

呢個變態國家好應該被全球聯軍屠殺得一乾二淨先岩

香港人要幫佢地發聲

美軍殲滅完ISIS
殲滅埋中共唔該

呢個真係 班狗呢套都係集中營學番黎

拿老實 冷血D講
呢個指控就真係切實好多 吳小姐我信佢講野係真
但係下下用性侵咁對件事冇幫助 只會令自己被攻擊
仲有就係其他絲打唔出聲都冇計 咁只會害到咁多絲打

有冇source?

港豬們 繼續勤力返工啦

寧為玉碎不為瓦全

對唔住

他們誰都沒有罪
只因他是香港人

共黨支那人必須死清光

咁其實佢又岩wo, d大陸人睇紅媒，就以為了解事實架全部，同一道理

香港輸左就會咁

正確

明日香港！

問題係吳小姐覺得佢唔想二度傷害受害人

其實佢都未到果個時候, 我地香港人仲未. 我地唔了解佢個可怕.

我唔知以前中國人係點. 但經過呢70年, 我覺得佢地好似惡魔.

Chinazi

要防止香港成為下個東突厥斯坦

屌 好撚心up

屌 真係好撚痴線
香港人一輸就係下一個新疆
廣東人都一樣 因為我哋對北方人嚟講都係異族人

肯做軍妓

睇到個心好唔舒服
天滅中共 全黨死清光

CLS, 睇字都心寒

連登仔會唔會話要FC？
同樣香港被拉嘅手足都係被強加罪名

要搵人搞集中支持佢地

事實上我地真係唔知喱d野係真定假
駁唔到

chinazi肯定超越咗好多 一定要快d打杖

最近個market多左好多來自新疆既天然食品
例如新疆哈密瓜、新疆蜂蜜

之前內地既污染太嚴重
搞到種植受影響要係咁將個行業北移
非常懷疑中共係滅人族再自己霸d未受污染既土地黎種植

大家可唔可以搞個活動一齊杯9新疆食品
再食就係支持緊中共對新疆既滅族行為

再玩大d可以點 H&M 同 COTTON ON 名
佢地有廠係新疆又完全唔出聲
逼佢地回應新疆既人權狀況

幾時核平支那

香港唔贏就會變成咁

事實上有一半連登仔同班藍絲既本質係一樣
淨低個唔知有冇一半係有獨立思考

上帝已死

確係答唔到佢

pish

中共真係CLS

睇完會想喊

係入面應該連自殺都做唔到.....

而家支那應該好憎香港人 如果我地輸左應該都會咁慘 甚至仲慘

到佢真係見到個時，已經太遲…

佢當睇戲，睇hunger game咋
你以為有自由意志，
可能都係佢嘅劇本之內…
無論邊個宗教都好，
唔通睇到不公義嘅事情，可以唔出聲？
一齊出黎創造新世界啦！

呢啲背晒標準答案先可以俾你見啦

滅絕人性

睇完未連登仔 好快到你地

二戰納粹都做唔到的罪惡中共做齊
核平得佢未

呢啲object送佢番去感受一下

難啲
同埋點樣可以肯定自己100%贏左
除非滅並 如果唔係 佢慢慢玩
香港永遠係佢隔離

二戰有冇去南京呀？無你又信有大屠殺！

班fc撚做乜唔黎嗌fc要證據呀

聯合國點解唔派部隊到新疆拯救佢地

快𨶙啲滅國啦 , 根本痴𨶙線過納粹

真係要搞個維吾爾族人集會

一路睇一路有種冇力感出嚟

今次香港人唔輸得
輸咗 所有人都會被清算
未來 香港人呢個terms 仲會唔會出現到......

椰撚講有上帝=黑警講冇831

一個人就無力，全港人就夠力，全世界人就好撚大力
佢地等緊我地

成個世界都睇住、POPO係鏡頭前揸波、非禮、開真槍謀殺、酷刑、打頭、打記者、亂放tear gas、恐襲、721、831、警黑合作、保護藍絲放藍絲斬人、用槍指住人隻眼嚟射（數人失去視力當中包括印尼記者）、搵私家車鳩捉女女上車、每晚係港鐵站口捉啲𡃁仔嚟玩、警權無限大etc
（唔係講新屋嶺或者未係鏡頭前影嘅事（強姦、更嚴重嘅酷刑、被自殺），我以上所講可以網上搵到片、有傳媒影到嘅事，有公信力嘅信媒機構所拍嘅事）

泰國軍事政變嘅軍政府都無香港POPO咁變態，香港人權已淪為第三世界、基本上同非洲堆軍政府國家睇齊
香港只係差在未活摘器官、未去到集中營、你仲可以出國、仲可以走佬

好過扮黃

仆街

好恐怖
香港唔可以變成咁 ...

以前識過個哈薩克族新彊女仔
對佢都幾有feel, 可惜冇好好把握
如果同佢拍拖再娶左佢, 佢應該會冇事
唔知佢而家點樣

佢唔止搞維族, 仲搞哈薩克族甚至當地漢人

唔怪得大紀元成日話共慘黨活摘D人既器官, 原來係真, 唔怪得大陸狗官咁長命

而家引入大陸醫生活擇器官日子不遠了

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

點解本身國籍可以冇咗？

美帝幾時開波呀

好驚

問題在中共唔會侵略其他地方打仗